有冇人記得 覆雨翻雲?

最有印象係林峰唱兩首歌好好聽
再加個蒙古 LOOK好正

前排重溫
蒙古王子林峰

佘詩曼好正

啟蒙咸書 小學睇小說， d 人完全唔知係咸書

重現世間無匹好兵器